香港廢藍老應該要去死

因為

年輕人，用爭取民主自由 公民權利等理由去發動罷工罷巿罷課，不合作運動，藍廢老屌，話手停口停、你要抗爭我唔阻你但你唔好阻我搵食，你無家庭但我一家大細等我養...屌到要朝朝喺地鐵門口鬧年輕人鬧到打交

好，三罷搞唔成，你繼續做港豬

宜家，

仆佢個臭街陷家剷大陸閪，用整生化武器呢個咁損人害己嘅理由，播撚咗隻致命病毒出黎。又因為林鄭月娥政府為咗要媚共、擦鞋，唔肯封關，要全香港做大陸逃生門！
因為呢兩個主因，香港人心惶惶，停工停巿！餐廳、零售、酒店、司機、地盤(等大規模爆發)，死得嘅都死！由上以下咁手停口停！

班仆街陷家剷死廢老們嘅反應係點呢？係咪喺政府總部門口指住林鄭月娥塊臭閪黎屌呢？

唔係！
班仆街陷家剷係好似狗咁撚樣朝朝4 5點去各大黃店排 口 罩！

你班撚樣老狗快撚啲去死啦！廢物！

發洩post?

武漢肺炎助攻中

其實開咗好多

無人feel到，淨係排口罩，WHO又幫口淡化

要搞搞tvb，新聞界毒瘤
唔係佢都唔會咁多盲毛

最好笑 聽過人講 返工供樓重要過條命

之前唔比佢地返工就屌

宜家政府帶頭輸入病毒整死佢地就唔出聲，去排口罩

死廢老！出黎屌政府啊！搞到你手停口停啊！仆街陷家剷！

其實識好多黃朋友，佢地父母係大陸落黎，仲係紅到仆街，

tvb有推波助瀾，死不足惜，但本身紅底嗰啲都好恐怖，信共產黨信到好撚盲目

兒登仔：廢老、中立撚都係手足

藍屍廢老必須死絕

老人院必須大爆發

嗰啲反而老到無反應，

係啲仲好有中氣屌嗰啲先抵死

老人院嗰堆比民建聯推去投票
無資格生存